有冇人能力唔錯但interview冇咩信心

返工做野快手
比老細同事讚
但每次interview都覺得
天外有天 人外有人
有冇人都係咁

無呢種想法個啲先戇鳩

新界啲牛做野夠勤力啦

掉返轉
interview吹到乜都識
做落就唔掂

我能力唔錯interview又好
但都覺得天外有天

大部人都淨係interview識吹

Interview吹到乜都識叫高個價
入到去就同人講自己fresh grad咩都唔識做少啲野

same